投白票 = 幫正苦刷投票率

簡單道理
如果白票/廢票 > 有效票
選管會仲會唔會公佈白票/廢票數量? 定淨係講投票率?

正苦：「你睇下投票率幾高, 多謝」

有27%嘅人投左叫唔叫多？

無得唔公佈

會公佈當選人票數

19年區選7成
21年得番2成7
咁叫唔叫多?

仲信港共會跟規矩做野
你瞓咗幾耐

呢個政府做野仲有譜咩?
最後只係你自己篤番條數出黎

推高廢票投票率

今時今日，港共公佈假投票率唔係冇可能

你比左個7成包白票既投票率佢
你覺得柒婆同CCTVB之流會點報?

咪直接講7成投票率囉, 當選人票數WFC?

討論完攞到個最大共識一齊跟就係最有效既策略。

反而覺得廢票更多有效帶出對香港體制嘅不信任

投票率高但白票率高咪啱囉

咁投咩都一樣啦

CCTVB做垃圾節目同理
你仲理佢討論佢有幾廢 = 比曝光率佢
正確做法係冷待佢, 膠都廢事比佢

文盲？

咪一樣
撈埋一齊做瀨尿牛丸吖笨

點一樣呀
你自己諗多次再講

唔投就最啱 因為可以連埋本身真係冇打算投票嘅人 數字可以再大啲

問題係港共, 已經唔再守規則.
佢可以話27%變成7%白票.
20%係投某某.
你地係咁勇,出來話港共做票??
港共即時用國安法拉九你.

港共根本無恥到盡.你地重認為佢地會守規則??
人無恥就無敵,你聽過未.

啱呀
咁點解仲做?

其實好簡單，票一定要投，無樣岩咪白票囉

已經唔需要表達 因為極權下表達唔到 要表達就用腳投票 即係離開香港
你投廢票即係支持緊政權、做多左

乜嘢多敗sons 啊？

啱

多謝支持港共

咁如果低投票率，港共都可以只係報建制得票9成9。所以佢點報都得，唔駛在意點報。諗下想外國點報導，外國人點諗仲好

啱呀
激烈如19年都仲有3成人唔撚投

投白票同唔投
佢都係會報一個favour 佢哋嘅數據
咁討論嚟做咩？

我係同意既, 但係有一樣野就係政府可以無限解讀結果
少人投 = 黑暴 BLA BLA BLA
多人投 = 選舉係正常的, 市民認同"改革"後既選舉, 選舉既認受性高

不要想太多, 我同你講實好多人投... 懶得解釋... 大家高興就好... 我自己就唔會理香港所謂既"選舉", 浪費時間.

諗多左
二百萬人遊行佢無事
區議會輸到咁佢又無事
白票廢票多其實影響真係唔會大

佢仲會話港共得票無變
証明香港人仍然支持政府

你中意啦

可以計下條數先既
唔洗下下都情緒行先咁on9

如果投票，可能會有7成投票率，而白票最多可能有50% 左右，咁的確有機會政府唔公佈，或者禁止media 公佈，呢樣野未知啦，會唔會有罰則都未知啦

而如果唔投票，可能會有4~5成投票率，但你要明白，以前區議會咪一樣係5成投票率，根本無咩意思，有幾多人會理投票率係幾多，反而如果投，白票率就係會創新高

比盡你全部非藍都唔投，投票率係無咩可能跌得低過4成

5成投票率 vs 5成白票
你覺得邊樣野對家會唔想見到多d?

根據上面既討論 唔投點favour佢地既數據？ 你可以可以解釋下

19年最高turnover
21年黎個最低咪夠鬼佬寫
仲要搞咩白票要人勾番條數出黎兜咁大個圈
你諗下邊個頭條直接D

又係個句:"無人去投票站投票(有眼見),
之後港共話7成人支持/去投票."

外國影Q住票站都知你老吹!!

投白票不是犯法
但叫人投白票是犯法
大家有無例是’鼓勵其他人做一件不是犯法的事‘是犯法的

#27
自己用腦諗

問題係唔會有5成投票率

btw 我fucking care港共想唔想見到？ 有腦都離開香港 仲留係度投廢票？ 咁想投 何不用腳投？ 咁想表達意見 何不用腳表達意見？

初選.

所以仲天真港共會守規則.
真係無野好講.

走得好走.

你講到佢出術一樣可以刷7成啫

既然你唔care,又做咩要入黎晒時間去討論下離開香港既post 囉

唔投票既人失去參加下次投票既機會

我唔會投白票㗎

不過最驚白票會俾人做手腳囉
最好蓋到唔會是但都當係投咗俾啲參選人

你個結果都係想港共睇落好柒姐
但係港共柒開 有咩用？
要展示民意 2019區選仲唔夠？

留係度投廢票？ 咁想投 何不用腳投？ 咁想表達意見 何不用腳表達意見？
你問下自己3個問題先

我都費事落街

然後你咁都投？

好就講計數

先講白票呢樣野, 傳媒比正苦控制曬咁滯 (除左毒果)
你7成投票, 入面既5成白票, 條頭條就係7成投票率
當然你可以自己計一輪話原來有一半都係白票, 但條headline已經兜左個彎

掉轉如果唔投
19年經驗已知有3成人世界末日都唔撚投
然後繼續番so-call咩黃藍6:4比
淨番果70%會投既入面, 42%:28%
比你有班飯民死忠照含
咪3成幾囉, 邊度5成

我會投廢票
講真
你點玩港共都可以應對
你唔投 到時港共咪扮睇唔到投票率
直接公怖比例 90%投民賤

佢點玩都得
唔明你反對投白票做乜春
呢個世界唔係得你既先係道理

總之你用咩方法
港共都係會扮睇唔到
真係唔明你仲嘈乜春

人地鬼佬大報咁得閒同你mon票站咩
衰D講佢地隨時入唔到境

廢票好過白票
用個印仔整個乜嘢字出嚟都得 整得張票花晒

大家唔好投白票

佢唔講咪你問囉

佢唔答你咪自行解讀囉

「總票數減有效票 = 無效票」

佢有得話唔係咩？唔係咪叫佢講佢個解釋囉

咩都唔做？你係咪弱智？咁你不如del咗連登app啦

你自己放棄之餘仲叫人陪你一齊放棄

乜撚野心態🤷🏻‍♂️

你用乜方法
港共都係會扮睇唔到
我都唔明你投乜春嘈乜春

咪就係
你擔心佢幫你倒張新票入去
點解唔撚擔心佢幫你張白票加個剔?

我咁都係叫人「放棄」?

上面仲有人屌我做咩搞咁多野

有咩所謂好恨投咩?

其實政府已明言唔想大家做啲咩
大家唔好做就是了

每個人都有自己表達既方法
就好似你咁
你可以唔投
但唔代表投廢票既人做錯
因為你點做港共都當睇唔到
即係做乜都無所謂
咁你又憑乜叫人唔好做?

有張票比佢操作已經比佢有機可乘, 仲要貢獻埋投票率

從佢哋角度睇
唔投票佢都可以話保皇黨高比率當選 眾望所歸
不如睇番自己角度喇

估下政府會唔會玩重複票。
首2小時投咗5成票。

啲y字頭身份證去到發現自己張票比人投咗，投咩都唔影響，因為已經重複，唔會計數

純粹唔明樓主個邏輯

如果佢玩到咁大加剔

你唔投佢一樣可以搵日投幾次

佢只會同人講建制派以九成選票贏得議席
証明香港人想愛國者治港
國安法好成功

呢個論點較弱

如果拉低投票率
政府同樣可以淨係公怖得票率

含淚投美心泰

你做嘅係比香港人睇，比世界睇，唔係為左比狗共睇

正確
投票率高低唔係指標 但白票率高就係表態

施主呀
你真係覺得有「民主派」真係入到閘咩
保皇黨高票當選就梗嫁啦
從此香港冇選舉, 咁仲投咩

今屆投票率幾多成, 今屆全部保皇黨當選, 證明市民支持乜乜乜
撚會理你咩白票咩
仲要大撚把人唔會咁on9特登走去投白票, 一陣又得十個八個%就碌柒

7成投票率 + 建制派以九成選票贏得議席
同埋
3成投票率 + 建制派以九成選票贏得議席

點睇?

我諗投白票係外宣

正確，但開始有人出嚟帶風向唔投了

真心去投一票本身為既就係選想要既人
依家冇得揀之餘, 仲要自己買難受排一輪
之後仲要比人強姦既民意
係咪咁被虐狂

頭條只會係 投票率有7 成

或 建制派獲得9成支持

無論係邊個case
都有辦法寫靚個頭條

我指高比例 啫係講到9成人都投保皇黨嘅意思

對住呢個香港人大投唔投票都好討論

低投票率定高廢票率咪一鳩樣，對政權嚟講WFC，佢哋又唔理畫面靚贏得光彩呢啲嘢，你班友講到投唔投票可以影響大局咁

投票率有7 成 <----呢句係有賴大家支持

建制派獲得9成支持 <----計有效得票呢句係必然發生

因為唔會有「民主派」入到閘嫁, 醒未呀

當選得嘅都係建制
唔投 = 低投票率 = 去得投嘅都係投建制 = 建制大比率當選
投白/廢 = 高投票率 = 白/廢比率高 = 建制低比率 (唔知當唔當選)

自己諗

咁你又有無諗過暴政點解咁驚白票／廢票，要用盡一切手段阻止人咁做？
驚你入去玩爛佢個印？

ok 即係對家可能會強姦你 唔一定既 有可能姐 不過你今晚主動舉pat pat叫人插落黎啦 你ready

我更加唔明你邏輯 因為對家係公認既強姦犯 其實我唔需要你比人強姦一次 我先知佢係強姦犯 不過你爽、鍾意e種感覺係另一回事

其實我係同意你
對住件垃圾仲去理鳩佢真係好蠢

幫佢刷埋分仲on9

唔投白票佢就會講九成幾票支持建制

以前投票率不嬲都低
幾時有人care過？

根本就係多此一舉, 都唔明點解啲人咁on9覺得自己張白票咁有用
以前殘廢選舉張票已經冇咩用, 而家人大選舉都要繼續玩

我份人好簡單

敵人反對的，我就支持

當選計得票率係計有效票 係咪都係9成
你第一年睇選舉?

投白票 -> 港共淨係講投票率
唔投票 -> 港共自己造票寫大佢

點都有得講

「7成投票率 + 建制派以九成選票贏得議席」
但白票數量可說明有人反對囉。

照你咁講，呢個討論其實冇意義
因為共產黨會話100%投票率
全部支持共產黨

係香港人既外宣掛

依家敵人話吹唔投 /投廢投白都係入得

點解政府會驚你投白票多過驚你唔投票？ 自己摻透下啦聰明仔

投票日去排黃店，振興真香港人經濟

所以投票日果日應該會唔得閒sor

你「」果句已經比人拎左黎做大外宣+頭條
下面「但」果句冇人理嫁啦傻豬

你誤會左內宣同外宣了。
白票係外宣，香港已無需內宣。

高投票變低投票証明有人操控選舉，無恥政府咩情況都會有借口架啦

點票都會show白/廢 會計投票率喎總之就係要show白/廢 > 投建
唔投嘅話 同冇表態一樣

有冇人反對又點, 係人都知香港人反對支共架啦
支共咪又係理鳩你自說自話, 連區議會攞9成議席佢都當你冇到, 點都可以單方面搵倒嘢嚟講,
仲點解要特登走去投白票仲要以為白票好有用

如果咁講，你唔投，政府都可以幫你投啦你投任何一個，佢又可以幫你改做建制啦

兩者比較 好似投票率高比較不利
因冇人會去比較同上屆得票差距
只會知投票率高而保皇黨高票當選呢個事實

唔投嘅話 直接令個投票冇曬認受性
0.7投票率*0.4對家=28%
假設部分溫和黃營含撚投 埋單40-50%左右

最理想係壓到投票率史上新低 最好低過40%

白票係外宣，明未？？

1）如果佢玩到咁大改票，就唔洗停2020立會啦

2）佢玩到咁大，你投唔投都係改，都係有佢想要既結果，分別只係佢唔敢玩到咁大前提下，係低投票率定廢票（佢一定將白票當廢票）

純粹問下

雖然你知我知大家都知仆街政府唔跟程序做野
但其實 唔投票 佢一樣可以一箱箱假票 擺定係票站 到時幫你投?
(美國都可以咁出術 香港旁證球證都係佢既人 其實佢要做都真係唔難)

比如票站A 有2千登記選民 全日得3成藍絲廢老投
佢一樣可以幫你加大500票 變過半數投票率?
佢地D 即時數據好撚準 唔係每次點配票 只要唔爆QUOTA就得

唯一得 票站外 點人頭 可以證明佢做假
不過 到佢真係咁樣出術時 一定預早係各票站外 隨時係隔成百米都有POPO守住

7成投票率 + 建制派以九成選票贏得議席
同埋
3成投票率 + 建制派以九成選票贏得議席

低投票率咪唔講囉，數據不嬲都係任人演繹

蘋果咪會報返你呢個歷史數據囉, 之後咪會話區議會同立法會唔撚同既選舉之類
但投票人數二百萬, 有效票得一半唔夠, 咁正常外媒第一句就係問 what happened to the rest million?

投白票仲要專登去排隊投

我留返啲時間打個飛機好過

剩係全建制入到閘 到時白票最少都三四成 如果有五成就不得了 我地6成黃嘅 夠團結一樣可以令政府俾俾全世界笑到仆街

認真問，刷依個字係咪支那用語
細個未撚聽過

多人投票=投票率高,保皇票少過白票下當選
少人投票=投票率低,保皇大比數當選

一撚樣

宣你個頭咩, 本身保皇同泛民就已經係4:6比
佢出埋奶力搵晒啲老嘢投票就差唔多5:5比
嗰一半人肯定唔會有多過3成人咁得閒無聊走去投白票
即係最後白票數目最盡可能得10%多啲, 根本就冇撚用

當選計得票率係計有效票嫁, DQ既民主派既建制派點都係高比率當選

補多句選管會個result page不嬲都唔出白票廢票, 傻仔走去投完張吉既連1個byte都冇

我反而考慮嘅係個個唔投，係容易過個個投廢票。
但今次轉左電子派票，陰謀論咁諗，係更容易有假票，港共見少人投可以搵人投，推高投票率

一係就7成投票率當選，一係就高票數當選，呢啲無咩好驚，但既然佢唔想人講投白票，咁我就一定投白票

唔投嘅操作簡單啲，好似係

冇撚錯
依家有3成人點都唔投
你吹個散沙白票運動, 定係冷待成件事易D, 自己計下條數

根本本身就好多人唔會投票
係上次區選咁啱撞正大件事先有好大班人忍唔住出嚟投
今時今日啲垃圾選舉, 呢班人肯定唔會咁得閒同你走去排隊投白票

請注意
依家佢唔想人公開煽動
1. 投白; or
2. 投廢; or
3. 唔投

你都識講cctvb

當多人出投白票，佢就會話7成投票率

當大家票都唔撚投，得d藍系投票。佢就會話得票率高

咁你話佢督數，咁投完個結果佢老作咩都得啦，投同唔投都冇分別

冇錯
話要做外宣果班自己諗下邊樣容易做

Exact7ly
點解你仲on99去排隊投張吉既呢

咁悲觀得3成人雖然都幾有可能。。

點解投白票=支持港共？

你有冇諗過佢就係搵隻稻草人出嚟引你咁做
根本喺班人講咩規管煽動投白票之前就冇咩人煽動過
只係港共搵個稻草人出嚟收窄你自由+引你咁做

白票率多過投票率

佢唔撚公佈咪用投票數減返得票數囉

如果三個數少兩個就全世界都知佢有鬼啦

佢就係冇得唔公佈先兇鳩你叫人投白票係犯法咋

自己上損管會個網睇下你就知兩者係唔同
投票率係rolling個個鐘出
白票數係唔撚show, 以前都已經係

另外得票率問題自己睇pin

廢票率高同投票率低係冇分別，香港人應盡早揀定要 A 定 B 就全港一齊做

咁咪變左沉默大多數，佢仲舒服

投票票數係公開資料
之前每次都公佈
為左防止有舞弊

宜家應該係咁：
如果投票率高
但當選人得票實數少
全世界會點睇？
另一種玩法係唔計白票淨係公開有效票
就變成投票率低
所以其實點公佈都死

有啲獨裁國家(非香港)
會自行製造數字(投票率、票數)
但咁做就會偏離晒選舉背後嘅目的(比國際社會睇到該國家有公正嘅社會)

利申：本人支持每個選民按自己意願去投票，唔支持操控選舉

是撚旦啦，你班黃屍唔係話移民咩，仲係度煩

共慘黨立法唔比人宣傳投白票, 但冇禁止人宣傳唔投票
咁都仲要問共慘黨驚邊樣?

其實唔使分兩派
白票同不投票計埋同一個pool就得？

總之得票率認受性低就得

利申：未決定係咪白票，反正死路一條

因為係人都知係人大選舉, 都廢撚事理

比記者影到你就無謂啦
條隊越短越好

冇錯
而投票率低係default送你3成人唔投票

所以話白票黨都on99

總結一下啦 白票黨邏輯：
「對家可能會強姦我 雖然唔一定 但有可能、絕對有可能 所以我今晚會主動舉pat pat叫佢插落黎 我ready好哂 全世界同我睇住 佢係強姦犯！」

但上述背景：「對家已被公認為強姦犯 （伊朗、北韓等其兄弟除外）」

然後你作為正常人想叫停佢：「喂 唔好呀 唔值得咁樣比佢強姦」
佢屌返d正常人：「你唔鍾意就咪嘈！咪阻我發聲！」
你又反問佢一句：「你要發聲 唔一定要比佢強姦架喎 你可以逃走 你有腳架嘛！」
佢再屌你：「唔撚得！你智障！我逃左 佢都一樣可以對外宣稱佢強姦左我！」

有冇人明白e種係乜邏輯？
唔知點解 我諗諗下 諗明左
因為有種人認為可以靠選舉獲得性高潮

唔想做沉默大多數

區選有7成投票率，如果今年得2成，已經證明依個選舉嘅認受性極低

白票黨 即係你既邏輯：
「對家可能會強姦我 雖然唔一定 但有可能、絕對有可能 所以我今晚會主動舉pat pat叫佢插落黎 我ready好哂 全世界同我睇住 佢係強姦犯！」

但上述背景：「對家已被公認為強姦犯 （伊朗、北韓等其兄弟除外）」

然後你作為正常人想叫停佢：「喂 唔好呀 唔值得咁樣比佢強姦」
佢屌返d正常人：「你唔鍾意就咪嘈！咪阻我發聲！」
你又反問佢一句：「你要發聲 唔一定要比佢強姦架喎 你可以逃走 你有腳架嘛！」
佢再屌你：「唔撚得！你智障！我逃左 佢都一樣可以對外宣稱佢強姦左我！」

有冇人明白e種係乜邏輯？
唔知點解 我諗諗下 諗明左
因為你認為可以靠選舉獲得某種性高潮

都話左你投唔投佢都講哂，咁仲有咩好驚，自己揀啦，我自己就揀投白票

政府建議修訂《選舉（舞弊及非法行為）條例》以規管操縱或破壞選舉的行為，建議訂明任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為；任何人故意妨礙或阻止另一人在選舉中投票，亦屬干犯舞弊行為。

共慘黨驚文盲多D

其實講左咁耐 白票同唔投票只可以係2選1
否則又係得啖笑

唔投白票，咁點反應對選擇制度嘅不滿？

唔去投票，只會覺得政治冷感

唔係有咩好驚, 係我諗唔明點解啲人咁戇鳩要晒時間同佢玩人大選舉投白票

自己去損管會個網睇下
真係冇白票/廢票數

你鐘意可以自己計番出黎既

香港有一班on9仔認為可以靠選舉獲得某種性高潮
所以選擇性文盲 都係佢地高潮既一部份 所以 別怪他 別怪他

前者係黃營主動賦予咗呢個選舉認受性

呢個同你投白廢票降佢認受性原則上已經有矛盾

政府：市民怕左肺炎，所以唔出街投票

上twitter出10個tweet有用過你出去排隊玩人大選舉啦

有投票率，有選民人數，有候選人得票，就知幾個白票加廢票。

都係用自己方法去表態姐，橫掂結果都唔會變

會被投票 個個都甘愛國所以我決定投曬全部

變撚埋做人大選舉都覺得自己可以喺個人大選舉表達倒乜嘢
真係畀人密室姦得多有斯德哥爾摩症候群

掃盲:

1. 當選計得票率係計有效票, DQ既民主派既建制派點都係高比率當選

2. 選管會個result page不嬲都唔出白票廢票, 傻仔走去投完張吉既連1個byte, 你鐘意可以自己搞一輪計既, 但真係好撚on9, 自己曬自己時間去投完張吉仲要搞一輪, 宣?

3. //政府建議修訂《選舉（舞弊及非法行為）條例》以規管操縱或破壞選舉的行為，建議訂明任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為；任何人故意妨礙或阻止另一人在選舉中投票，亦屬干犯舞弊行為。//
唔好再講咩正苦冇禁唔投票

4. Default 有3成人世界末日都唔投票, 草船好多箭

利申：本人支持每個選民按自己意願去投票，唔支持操控選舉

要玩就玩大佢

有本事唔公開點票，唔公佈白票/廢票
反正都係假選舉
政府攬炒市民

我哋要做就係選擇白票/廢票，邊個數大啲好？

冇錯, 你落左場就認受左
同垃圾會之前總唔總辭一鳩樣
做左花瓶仲留姐係幫人endorse

咁講，全民唔撚投 剩返啲選舉機器投建制
到時選管會唔公佈投票率
剩公佈建制拎到幾成票
正苦：「建制派大勝，民意逆轉多謝」

咁佢出術到改票，做咩要延期，改議席未

投咗就叫反映不滿？
你去投票呢下係賦予緊個選舉認受性，同你想做嘅野係原則相反

你自己都有眼睇區選啦
d老人院一車車掌心雷
再加d乜撚野濕鳩社團同鄉會
分分鐘3、4成投票率
投票率跌左可以有好多原因好多解釋
港共可以大條道理話社會回復平靜
國安法有功 社會泛政治化減少
市民放心比政府管治而唔需要再熱衷投票
19年之前既區選不嬲投票率唔高
港共大可以話社會恢復原貌

但係如果好多人投白票就只可以說明香港政府不得人心
「完善選舉制度」係逆民心而行
縱可以大排長龍阻鳩住d廢老投票
你諗下如果投票率有7成同區選一樣
但係過半都係白票廢票
咁先係擺到明全港市民落鳩共匪面
佢個d咩幾百萬簽名全部不攻自破

你唔出黎投票投白票
話咩投票等於承認共匪選舉制度
客觀既事實就係你變左「沈默大多數」
而「沈默大多數」係任佢鳩噏
你都見識過
唔發聲就會被代表被發聲

投唔落手同投白票係兩回事
投白票係明確既發聲
唔去投就真係做沈默大多數任人擺佈

投白票係去到球場公開羞辱佢出蠱惑
唔去投票係喱係屋企連曝光既機會都無
從來都係"作出行動"果一方先會吸引目光

同埋你講未有合適人選所以白票
咁就啱嘞
正正反映到國安法係政治打壓工具
賢能之士無法參選市民無辦法投佢地一票
忠誠廢物愛國垃圾選委會揀完揀罷個d無人想要
寧願射落海都唔投佢地
證明愛國者治港荒謬絕倫
國安法、改選舉制度全無撥亂反正之效

如果按照"唔投票"既邏輯
係強國治下既人根本唔應該反抗
劉曉波李旺陽個d根本唔應該發聲
因為成個強國都係共匪d人 連球證都係

但係正正因為呢d人既主動反抗
我地睇到 世界都睇到
我地先知道共匪既邪惡恐怖
極權統治下既荒謬

如果劉曉波淨係匿喺屋企發表08憲章, 有咩人理佢?

威喎咁複雜諗到 洗唔洗驗埋精 睇埋邊個強姦你 再等埋個bb出世 驗埋血 睇下邊個經手添？

btw 特首選舉都曾經有人投白票 你記唔記得佢叫咩名？ 上屆立法會幾多人投白票？比我實數我？你記唔記得？我今屆實記得你啦 直頭性高潮添呀到時

歷史上最低投票率係五區公投，得17%，我諗而家好難低得過

話咩用 2019 區選七成 vs 2021 立會低投票率凸顯冇認受性既一係傻鳩, 一係就收撚左共慘黨錢

1. 係得香港人知兩個選舉選民一樣
2. Apple to apple 比較只會用2016立法會, 當年投票率58%, 已經係新高, 2021 可以質到幾低?
3. 立法會選舉最低投票率好似係四成幾, 當年至今都冇人質疑認受性, 呢個數係其他地方都唔係有問題

總結: 投票率你有把握質到落兩成樓下先好講野
就升質到四成投票率都只係香港一貫投票率
冇人會同你計區選七成

政府為咗推高個投票率
有機會會俾部分民主派入閘 (如有民主派參選)
(就算選到都可以之後DQ你)

既然而家個選舉制度已經佢玩晒
所以民主派應該一個都唔參選
杯葛成個選舉就啱
到時無人投得落手 自然唔會去投

第一, 請睇pin

第二, 建制派點都會大勝, 因為民主派唔會入到閘

第三, 丫你地覺得佢會唔公佈投票率, 但會公佈白票廢票呢個幻象好有趣

你咪調轉嚟啦 不嬲都係投票率重要過白票率

//由於親建制陣營杯葛是次補選，公社兩黨面對的大部份候選人均為知名度較低或局限於個別地方//

人地都識冷待唔endorse你地
你地仲話要送張吉既幫佢刷數據

咁你做乜浪費時間去排隊投票? 鍛煉下身體好過啦

其實睇政府呢期打擊d咩，就知道應該要做d咩
請自己細心思考領會下

請睇pin 第3點
唔識字叔叔教你

人地講緊如果真係7成投票率 政府會避重就輕唔提白票率 即係出口術
你講緊係就算無人投政府都會做票 即係真係犯法咁出術
難度風險都唔同啦

10年五區公投, 保皇杯葛選舉
投票率得番17%
點睇?

樓主講緊你投白票佢幫你剔

呢位ching就有邏輯

警察無得唔出示委任證

話佢哋會屈民意逆轉？
2019年屈到而家㗎啦
有冇呢場假選舉
港共一直都話佢哋自己先係沉默嘅大多數

候選人係假嘅
票又係一車車咁造出嚟嘅
我就唔會再戇鳩鳩排隊玩個假選舉喇

我同意你可以用任何方式去杯葛佢 但係你話外國會有反應真係諗多左 支那直頭等如無選舉添啦 個啲左膠大國咪又係繼續奶 嘥氣

比喻不論

套用返你所謂嘅邏輯

而家有個強姦犯強姦你，你仲主動舉pat pat等佢插落黎。仲要貼心到幫佢諗埋，我唔可以出聲叫佢，一叫出聲就會俾人知道我俾人強姦緊

有冇人明白e種係乜邏輯？
唔知點解 我諗諗下 諗明左
因為你認為咩都唔做可以得到強姦犯會愛惜

其實有冇人去投，啲新聞會影低有冇人排緊隊架喎投票率幾高都好冇人排就係冇人排架啊，投票率高個個票站自然大把人架啦

未見過連登仔咁配合政府,嗰頭立法禁鼓吹投白票,即刻個個post叫人唔好投票,仲有啲直頭叫取消投票權

睇唔明 你噏乜鳩

大家咁話啦

應該冇咁誇張，不過真係唔好幫佢拉高投票率，得閒去吓票站門口抄下投票人數仲好，投佢老母

好撚好笑 你睇到明一明又9改 然後同我講大家咁話？你係咪文盲黎？你有腳逃走架喎 你冇病呀？

唔投咩話啲人移民囉

你呢個結論只適用於2019年6月之前

區選全世界都知香港民主派喺直選大勝 立會對比一定係對區選投票率
2016可以話係冇參考價值 成個政治氣候已180度轉變

以往得4成冇人嘈 當年外國同中共friend過打band兼年年出報告一國兩制運作良好 經濟自由第一添 政治環境轉變已經唔可以用舊嗰套standard

投票率如果最低可以壓到3成以下 即係出嚟接近全藍營票 呢個已經唔係咩一貫投票結果 而係零認受性選舉

柒婆：拜登可以搵死人投票做埋總統，我鄭月娥一樣得

白票多嘅 咪話總投票率高 唔講幾多張發票
冇乜白票嘅 咪話大家好支持選舉 唔使總投票人數
超市都識玩數字遊戲啦
何況777

照你邏輯都可以話 投票少 但全建制 港共都可以focus 個焦點係建制大勝
你呢d 人真係坐係度嘆冷氣d friend 黎

表態，訓醒未

完全冇興趣晒時間落一個完全唔係選舉嘅選舉，幫港共抬轎

Um 你不如睇返#1講咩 定係其實你講緊另一個留言？

點刷
是咪用鮑魚刷

大話怕計數, 唔好一味鳩吹
就用返區選數據推算, 即係你老細共慘黨票倉已經有三成人, 呢個就係最低投票率, 計埋游離中間同含撚投泛民, 四成投票率冇走雞 (泛民建制會 20000:60000票咁樣大敗), 要投票率得 3 字頭, 即係泛民輸到 9000:60000, 你自己judge 有幾可能

小結: 就算有人好似你咁鼓吹唔投票, 投票率照會過四成, 同前幾屆立法會相約

如果區議會選舉有投票既人都投白或廢, 結果會係立法會歷屆最高投票率, 但係贏既人得一半票都冇, 你老細就會話你辦事不力炒撚左你

政府：疫情關係

Ching小學畢業未？你有口㗎喎，你可以講出黎，定有咩隱病令你講唔到嘢？

明明之前有幾個po做過統計都係大多數揀唔投票 突然又多返人話要投白票 有啲仲吹到話咩白票率重要過投票率 cls

政府一定唔提白票（當廢票），甚至開始唔公布呢樣數據，如個呢個方向，佢都一樣可以唔公布侯選人得票，投票率。

所以就要去票站門口塊白版mark人數，類似工作手足們區選做過，只不過當時係用報哨形式

瞓左幾耐？有口？封撚左
要表達意見就離開香港 咁就係民意
你幼稚園畢業未？

仲投票嘅
某程度上心底唔想承認制度內已經係完全破局 冇棋玩
覺得仲有少少野可以做 唔想坐死喺度

但事實就係咁無奈
外國政府都好清楚 更加唔會因為見香港人唔投票當咗我哋係沉默多數支持中共

個人係偏向唔投
其實衣家做既野都係做D野俾外國睇架姐,港共點解讀對香港同外國黎講根本冇影響
所以我覺得唔投個message都明顯同件事容易做,因為
1)基本上外國都知1920香港人覺醒,連區議會都破投票率,唔係共狗拉晒D人搞咁多手段,正常應該係可以keep住個勢同投票率,所以用N年前立法會得4/5成投票率黎比較唔合理,而英美都曾經為共狗搞9立法會出過聲,我覺得佢地係可以睇到個關連
2)投白票講真我都驚佢成個票箱換走佢,但票站通常都有記者影住,so far未禁止呢樣野,冇人排隊少人投就係少人,又係同區議會比要排隊投資比較,票可以換,但冇人排隊佢係做唔到假

仲有啲外國傳媒影到好多人排隊投票，就會話就算閹割式選舉都有好多香港人支持

身體力行去幫中共做大外宣，不了

唔投票易宣傳好多 集體行動要成功 做個簡單嘅係最好

共產黨：英國不是天堂 港人移英後飽受歧視 生計窘迫 中方已收到不少港人求助

各位白票黨咁叻揣摩上意 咁走未？一齊落共慘黨面

其實最好就係唔好理佢個選舉
佢咪白票又唔好提、投票率又唔好提囉，甚至得票數都唔好提就最好。
大家就係想見到佢繼續崩壞姐

無謂再對住tvb/now新聞等佢新聞報投票率白票率係度以為對家會幫自己打飛機啦。
唔好再幻想佢會公佈任何幫到你make noise嘅數據啦

請勇躍投票

咁係我眼殘睇錯

政府唔公布廢票數，計數都計到架，無得唔公布侯選人得票架喎

答唔出我問你做咩要入黎晒時間呀？

刷世界紀錄

其實你都係做比外媒睇啫

港共好想你唔投添

投咩呀，人哋比你投先算啦，最終每區得兩個入閘，咪自動當選啦，連投票率都唔比你哋有。

訓醒啦
歡迎嚟到2021年

佢公唔公布都唔係重點，佢唔公布，你都係鬥唔過佢枝槍，最好佢就唔好公布，一了百了。無謂再幻想佢會出數據倒自己米啦

外媒點講其實都係睇港共數據，有咩意思？
我姑且當上屆區選係最後一次公平選舉，之後唔好再期望會有

啱
假如多人投白票嘅話 維穩電視台可以用投票人數黎話好多人投票
少人投嘅 可以話當選人攞左幾多百分比嘅選票
根本就係公我贏 字你輸

你幾好笑 唔care共慘黨點諗 等於放任你班on9做白痴野？ 定係你係共慘黨所以唔想我care呀文盲

白票,癈票,問題票,通通撥歸建制.有幾個區,都因此而<曲線投共>了.
民主派因此失去議席,原該得,卻變了失.
你仲走入票站俾張白票佢地搞?
仲有,因為全體泛民嬴了九條街,羸咗,去了開心,返去慶祝.無人肯留下主持公道,任由該批問題票,被民政主任撥歸建制.贏家們丟低幾個被搶走議席的失敗者.由得他們孤零零地,被搶走了議席.咁大件事,無人講嘅?

你話可以計到白票/廢票 係基於政府會公佈投票率同候選人得票數 然後再減返
既然佢都會公佈投票率 咁如果投票率得返3-4成 我地直頭咩都唔使做 全世界都會知個選舉無認受性喎

原來你以為你講d 弱智仔先會講既terms, 會有人認真理你

你係度亂咁吠又有咩作用？
你慢慢吠多幾聲啦

咁你移民咗未，如果你邏輯成立的話。

上面走唔到嘅手足都係支持緊港共？

啲人成日話政府唔公報票數淨係公報投票率咪得囉，我真係想知連當選人票數都唔公報個選舉有幾有認受性。即係好似而家乜鳩册都唔俾查，你仲走去查唔通又係幫個政策合理化？咁只係顯得更黑箱作業。根本投票率係選舉入面係最撚無用嗰個數字黎。

1. 走撚左
2. 乜叫上面走唔到嘅手足都係支持緊港共？ 智障都唔會問e種白痴問題

(本人支持每個選民按自己意願去投票，唔支持操控選舉)

剛看了南美秘魯選舉數字, 國會選舉三成廢票
香港就算有人肯負法律風險, 都應該好難動員到

其實取消選民登記都係刷投票率

我覺得你好撚好笑 BTW
從來走難都係表達對一個正苦既不滿
你而家講到係新鮮事、屬於我既邏輯咁
好撚野而家啲幼稚園畢業真係

你都知你邏輯有問題呢

係你話唔走就係支持港共，咁呢啲手足走唔到啦。
你嘅邏輯就話佢地都係支持港工嘅一份子

你幼稚園畢業未？

公佈得投票率，又公佈候選得票數，唔識點計廢白票？

唔係唔走呀on9仔，係走唔到呀

投票率減所有候選人總得票咪等於白票+廢票囉，
條數有幾難計？蘋果立場外國會計番出黎嫁啦

如果唔投票就真係被沉默大多數，任9淋病亂吹

我自己會唔投票，搞成咁行入個票站都覺嘔心

你既智商真係好撚野 屈班坐政治監既手足 然後唔知嗡乜9當係一種邏輯 溝通唔到 thanks

咁多届立法會選舉投票率都係4成左右，加上新制度下大把藉日俾政府作點解投票率19年區議會低，相反廢票多先最難解釋。如果最後政府咩數字都唔出，咁就更加表現出個選舉有幾黑箱作業，咁先最特出到個選舉無認受性。

笑你加減乘除都唔識計姐
PR狗死全家啦屌你老母

文盲 驗下腦

你咁講點玩都死啦 總知唔投就on9 啦

教育不足 選民唔熟習新制

你智商比我更低，自走走撚咗就屈班坐政治監走啱到嘅人係支持緊港共

係人都知港共最後一定鳩噏，所以先要令佢講個最差答案。相比投票率高，廢票多一定最撚肉酸，如果唔公報當選票數又表現出選舉造馬，點睇都係投廢票好過唔投。

咁唔投都一樣㗎啦，佢鍾意點噏你控制到咩？

根本就唔應該參與一個不公義嘅選舉

依家仲信係公平公正？關門點票你吹佢脹？

我都覺得香港人始終都係懶底
唔郁嘅人會多過特登走去投張白票嘅人

Valid votes 9,777,644 70.33
Invalid/blank votes 4,124,546 29.67
Total votes 13,902,190 100.00
Registered voters/turnout 22,901,954 60.70

呢個就係3成廢票 6成投票率既感覺

如果呢4百萬人直情唔投票既話

就係 （13902190 - 4124546）/ （22901954）
= 9777644 / 22901954
= 42.69%投票率

一個唔過50%投票率既真係好無代表性
但係3成廢票個msg又強烈d

冇人講咪你講囉

無得唔普選

講咁柒多都唔知邊個有得選
全部保皇選既咪唔投囉

有得監票
實時開票
當然你話佢連票都唔比監
咁你投or唔投佢都可以作高個票率

咁點解要唔投？

好多人走咗
杯葛選舉會易過投白票廢票
投票率由7成急插去低位
已經係一個好好既表態

你入去投白票
佢而家隨時幫你改票都得呀

上網睇之前都有報告書講有幾多廢票，同上面講嘅好似有d唔同，有錯請指正plz

秒

呢d同叫海關執法一樣

瞓醒未? 區議會之後已經吹風話限制監票

是L旦啦，人無恥、便無敵！
我都費L時幫人做馬騮戲！

當年含泛民，而家含一個不公不義嘅選舉，仲話白票，香港人含夠未呢。

唔撚係啊 如果到時有好多白票係咪要跳起yeah? 監條撚咩屌你 香港嘅選舉一早已經玩撚完啦 仲講投票

有得取消我直頭想取消埋選民登記添呀

等睇班階段勝利撚出黎屌我拉高投票率

On9先幫手玩投票遊戲 白票不了

大量投白票>唔講有幾多白票
大量唔投票>市民受黑暴影響唔敢投票

咩結果都可以spin做港共想要既結果

刷你老母

唔好咁天真啦.....

張床要人

其實過去選舉都有唔同派系因為不滿制度鼓吹投白票
最後係一啲impact都冇
幾多白票廢票亦冇公佈

一定會公佈投票人數, 減返候選人得票, 一定可以計到廢票率, 如果廢票率高到10-20%都一定會谷到外媒報導

白票同低投票率兩者我覺得效果差唔多

笑撚死
你想跳咪跳囉，洗乜問人？
閱讀理解零分就早d瞓聽日去上堂啦
而家駁緊一堆人話會造假，咁咪你投唔投都影響唔到造假
所以用呢個理由反對投票咪唔成立
你覺得玩撚完咪唔好投囉，關我撚事
你呢類白卡仔係咪淨係識屌屌屌

就算公怖白票/廢票
係之後既事

前幾次都有熱狗叫人投白票

最後就算有晒官方數字之後既結果係比人ignore
基本係會無人理果d 廢票,
大眾媒體media 只會聚焦係[投票率+勝出者]
就算選舉上有問題有爭議而落選既人點輸亦唔會理, 更何況廢票

所以班熱狗只係分化選舉. 毫無作用

廢票好過白票或唔投票

白票可以靜靜雞拎去改
唔投票可能直接拎你張票幫你投

我本來都好想認真思考下我地既討論
但諗諗下其實成個選舉制度都係中國式民主既笑話
已經放棄咗思考覺得係呢個局底下點玩都係毫無意義咁 sor 樓主

3月9號有個報道，係林鄭喺記者會度表示唔會為呢一次「政改」做諮詢，原因係「市民唔關心立法會」。如果投票人數低落，政府就更加振振有辭話「市民已對政治厭倦」，再引用其他民主國家投票率低嘅例子混淆視聽（日本2019年參議院選舉投票率可以低過50%）。

如果集中廢票，甚至開出嚟廢票多過有效票，一來可以量化展示香港人意志，令大家知道大家仲喺度、仍然堅持，鼓舞同路士氣；二來國際宣傳上亦比較容易操作，唔使再特登解釋話投票率低係源於抵制投票而唔係市民對政治厭倦。

你唔好咁天真 政府點都會有借口 就算個借口全世界都知on9 政府都唔care 你見無論市民定外國政府屌佢 佢都係重覆一堆廢話然後話人抹黑就知啦
仲有 2019後成個政治環境同背景都唔同哂 你用以前立法會選舉比其實無意思 2016未有反修例就5成幾投票率 再對上2012年更加連佔中都未發生 同而家差太遠 反而上次區選72%投票率係令全世界都有印象原來香港高認受性選舉係會有咁高投票率 所以其實今次如果得3-4成投票率都已經夠低
簡單嚟講 就係唔投票比較易做到 風險比較低 同埋投票率不嬲先係最多人care嘅數字

其實如果投票嗰日同區選個畫面拍埋一齊睇
就唔洗講太多
佢咪自己講有300 萬/ 500 萬人投票
都WFC佢架啦
揾夠錢咪走 黃藍都係
所以藍既都唔會浪費時間投票

正常報道係講投票率先
香港垃圾會有冇話要有幾多投票率先係有效當選？

政府驚邊樣咪做邊樣囉

咁都要拗？

佢而家擺明係立法禁步宣傳白票廢票

你話呢？

政府驚邊樣咪做邊樣囉

咁都要拗？

佢而家擺明係立法禁止宣傳白票廢票

你話呢？

投票係公民責任
可惜冇人當你係公民

其實只要政府同傳媒唔主動公佈白票數量
你就算點宣傳都只會係自己人圍內打飛機
港豬睇下tvb新聞已經覺得自己有關心過政治
但你啲post佢哋望到係會直接碌走

相反關心白票率嘅人根本唔使你用行動嚟說明都知有幾多人反對

投你老母

佢自己可以造票

EXAC7LY

有冇諗過其實都係做俾外國睇

唔好輕視呢 d 野

到今日bbc 訪問葉瘤都係仲用緊19年區選結果去質佢

如果40歲以下嘅人都唔投票，我想睇下政府/藍絲仲有咩藉口瀨黃屍搞亂香港。

政府係立法禁止煽動唔投票 投白票/廢票 全部都要禁 你不如睇清楚先衝出嚟啦
仲有 2021年啦 唔好再用政府會驚做理由啦 佢已經完全唔要面 經過200萬人示威 外國制裁 佢先唔會驚依啲
都係嗰句 唔係叫你完全唔反抗等死 但係唔好用政府會驚依啲咁想當然同天真理由啦

唔明點解有人咁蠢豬
點解你要走去投票
有你想投的人嗎

你唔投票未俾到機會佢演繹囉 ，就算佢得 5%投票率 ，只要5%入面投保蝗党有90%佢都可以大大聲話 ，“9成市民”支持正苦 依法c政，香港遊說團體未少左個重要參考來同外國政府傾香港事囉
外國唔少選舉投票率都唔高架，對外國來講低投票率唔係咩一回事

你睇下佢釘死同追殺個D 人全部都係同外國有關係就知佢驚唔驚啦

點啊 匿埋係屋企瞓覺件事就會有改變？入去投張廢票表個態都要思前想後 係咪傻咗

沈生同燒山的35+只可以用一次
兩位已經耗盡佢地的生命力
害到飛機師咁慘
何況你同佢地兩位level差好遠
算鳩數啦

啱呀，即使畀你95%廢票

得5%有效票，佢一樣可以話‘9成市民’支持乜乜乜

你睇唔睇得出你個盲點？

A區候選人得3個
投票30萬人
甲得5萬票
乙4萬
丙3萬

你唔識自己計廢票率？

北韓式選舉
藍屍慢慢玩飽佢啦
投票簡直浪費我時間

你意思係不設公開點票？

唔公佈得票率你個問題未成立囉，剩講邊個當選，咁同北韓冇分別，呢個係你盲點

送返你嗰句「咁都要拗」俾你啦
你覺得政府立法禁宣傳投廢票=政府驚廢票
所以大家要投廢票
但係你個立論由開始就已經錯咗 又扮睇唔到 死都要話政府驚
仲有 你用唔投票改變唔到野 同投廢票可以表態做對比係有問題 改變到現況同單純表態係2件事 唔該你分清楚 如果你要話唔投票改變唔到野所以支持投廢票 咁即係你潛台詞係覺得投廢票就會改變到現況
同埋點解投廢票先叫表態 投票率低就唔叫表態？不嬲投票率重要性都比白票率高

人地係用緊高投票率去質佢

公佈又點

坦白講，到時9成傳媒都統一口徑
「高投票率，建制大勝」
到時外國又引用埋

你咪自己立場IG出po自己圍爐J廢票囉，政府唔介意

人地就影響大環境輿論，你就走去自J

你覺得ok咪ok

somtimes it is better to do nothing

我諗你當外國媒體政客政府係白痴先會有呢個諗法，投廢票係實質表態，唔投票係未定態，兩者嘅根本分別都分唔到

有人地方就會圍爐打j，唔投票派以為低投票率有用一樣

呢個係你演繹

我一樣可以演繹到廢票係對社會冷感，黑暴宣佈投降

決勝點係邊？宣傳機器

你可以繼續推，不過我唔睇好

問正苦如果無心水候選人點投

點解要立法咁核突, 都要做?

佢怕上次區選嘅票數, 變晒白票呀

唔投票 同 投廢票 兩邊都有理據 只可以講到時自己㨂 事後唔可以怪對方點解唔跟

我一定投票，仲要有效票

白票點票個陣幫你印印仔

重新講一次事例 - 2010年香港立法會地方選區補選 (姐係所謂五區公投)

建制派明知5區單挑6:4比之下輸硬, 為左去diss五區公投既credit, 所以吹雞杯葛補選, 加上民主派果邊自己動員能力都係低, 成單野投票率只係得番17.1%

事後無論左中右都指出投票率低 = 成個公投失敗

樓主小心

天真，修飾下字眼已經無人報

不如你話冇意見算啦

港共癲到自己up投票率都仲得

咁就要睇下你唔信政府啦
信嘅話
可以投白票 反映民意囉

我老竇琴晚都同我講
正苦邊會咁專登講咁多次白票既野
就係想激將法 引人去投
之後拎一兩張排隊相做大外宣話香港人仍然相信香港投票制度 民主制度

就我自己以言 我就唔會投 做低佢個投票率 更冇公信性

無可能。唔公怖實比國際狂罵

唔好再吹白票風啦
白票會俾人做手腳架
分分鐘唔當有效票都得

區議會選舉點票時，有票站因為問題選票起混亂，選管會建議限制觀看點票的人數，並需登記姓名及身份證，亦會考慮拍攝點票過程，有需要時作為證據。

不設公開點票有咩咁出奇？港共一直都講緊
更何況今屆冇晒民主派候選人，連一個可信嘅監票人都唔會有

投降思想

到時淨係公佈個有效嘅投票率就搞掂